今有兩宗不明源頭個案 其中一宗於大埔酒吧工作 另一人在中環上班

新冠肺炎疫情持續，消息指今日(7日)新增約6宗確診個案，其中2宗屬本地源頭不明個案，其中一宗患者於大埔從事酒吧工作，另一名患者則於中環上班，料衞生防護中心今午設疫情記者會交代詳情。

Source oncc

唔出奇 中環咁多支那種返工

同大圍北姑有關？

有啲可能 有病徵都唔敢講
唔想比人當嫖妓群組

2個都係男？姐係雞蟲

西裝友最中意叫雞，中環條友75.15%係叫雞中招

仆街有個同事又係星期四開始SICK LEAVE
又係中環

留名

執定嘢 帶啲嘢解悶
14日唔易過

會唔會佢都係住大圍